{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 힐링연펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室、退室時間を遵守してください。 客室および周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、安全と火災予防のために魚や肉などを焼く直火方式は許されず、チョングクチャン、ズワイガニなどは搬入が禁止されています。 喫煙は禁止されており、娯楽、飲酒、高声放歌は注意が必要であり、重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しすることができます。 料金が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。 23時以降は、高声、放歌、または喧騒な行為や飲酒による騒音が発生すると、退室措置を取ることができ、客室内では禁煙しなければなりません。 客室A301は家族のみ予約可能であり、スパ/ジェット機を利用できる客室リストと利用料金及び時間を提供しており、入浴剤の使用はできません。 幼児、子供連れの場合は安全に注意しなければならず、客室内ではIPTVと無料Wi-Fiを利用できます。 客室は禁煙です。 バーベキュー場を利用するには炭とグリルを使用する必要があり、大きなドームまたは小さなドーム、大きな小屋または小さな小屋を選択できます。 雨天時はバーベキューができない場合があります。 ドームを使うときはデッキで焼いてドームの中で飲食でき、利用時間は17:30から22:00までです。 現地決済でザイグルをご利用いただけます。 利用場所は客室内で、駐車は無料で可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室、退室時間は厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "直火での調理はできますか？",
            "answer": "安全と火災予防のため、直火での調理は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "夜遅くまで騒いでも大丈夫ですか？",
            "answer": "23時以降は騒音に注意が必要であり、退室措置を取る場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室A301は誰に予約できますか？",
            "answer": "客室A301は家族のみ予約可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用するには、炭とグリルを使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "現地決済でザイグルを使うことはできますか？",
            "answer": "はい、現地決済でザイグルを利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 602,
        "QA": 448
    }
}